10月10號可否上街慶祝國慶？

雙十節

咁大個仔都未慶祝過國慶，有乜要注意？

點解唔可以,黑警拉我地就係佢地分裂國家,拒絕承認一個中國

要對國家有正面支持！

國慶可以唱：

做個勇敢中國人 熱血決拋抵抗敵人

10月10日齊齊去黃店消費，等藍店睇到流晒口水

１０月１０號

台港友好

禁歌，歌詞第一句出事